仲有冇人記得比比鳥還記得個MV

好想知啲情侶宜家點呢

應該全部散哂